<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<price>
<date>2014-11-12 12:01:35</date>
<firmName>Sledoc.com.ua</firmName>
<firmId>24347</firmId>
<categories>
<category >
<id>59</id>
<name>Домофоны</name>
</category>
<category >
<id>60</id>
<parentId>59</parentId>
<name>Видеодомофоны</name>
</category>
<category >
<id>64</id>
<parentId>59</parentId>
<name>Вызывные видеопанели</name>
</category>
</categories>
<items>
<item >
<id>65</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-71AM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-71AM</name>
<description>Домофон Commax CDV-71AM - это очень популярный&amp;nbsp; цветной видеодомофон с памятью корейского производителя. Благодаря современному дизайну, расширенному функционалу и надежности, этот домофон завоевал любовь потребителей.

	Большой 7&amp;quot; дюймовый дисплей с матрицей TFT LCD. Встроенный блок памяти на 128 кадров позволяет сохранить фото посетителей и в дальнейшем их просмотреть. Связь с посетителем без трубки по технологии Hands-Free. Возможность подключить дополнительно 2х-панелей и 2-х видеокамер наблюдения или 1 вызывная панель + 1 видеокамера. Есть кнопки регулировки, яркости, громкости, контрастности и цветности. Наличие кнопки управления замком.

	Видеодомофон Commax CDV-71AM доступен в трех цветах:

	
		белый (перламутровый)
	
		серебристый
	
		черный


	Обращаем ваше внимание на действующую акцию &amp;quot;Комплектом дешевле&amp;quot;: домофон Commax CDV-71AM + вызывная панель DRC-4CPN2.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-71am</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Commax CDV-71AM-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>178</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>66</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-35HM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-35HM</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-35HM - небольшая, но функциональная модель от корейского производителя, имеет все функции домофона CDV-35H + дополнительно укомплектован встроенным модулем памяти на 128 кадров.

	Монитор 3,5 дюйма хоть и небольшой, но новая современная технология Fine View улучшения качества изображения дает четкую и насыщенную картинку. В настройках можно регулировать цветность и яркость дисплея.

	Встроенный блок памяти на 128 кадров автоматически сохраняет фото при нажатии кнопки вызова посетителем на вызывной панели или делать снимки в ручном режиме. Также можно записывать до 10-ти видеороликов по 5 секунд.

	Накладной тип крепления значительно упрощает процедуру установки домофона. В комплектк идет кронштейн, который крепиться к стене, а на него устанавливается видеодомофон Commax CDV-35HM.

	Подключение до 2-х камер/вызывных панелей.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Цвета корпуса: белый (перламутровый), серый с салатовой кнопков.

	Напоминаем, что комплектом купить видеодомофон Commax CDV-35HM + видеопанель DRC-4CPN2 намного дешевле!</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-35hm</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Commax CDV-35HM-white-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>131</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>67</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-43N</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-43N</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-43N модель 2013 года, выпущена на замену CDV-40N. Имеет более современный дизайн и функционал.

	Commax CDV-43N соответствует всем современным требованиям рынка: дисплей 5 дюймов с технологией TFT LCD, видеостандарты PAL+NTSC, возможность подключения 2-х вызывных панелей/камер.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Цвет корпуса: белый.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-43n</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-43N-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>100</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>68</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-35U</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-35U</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-35U - новая модель 2013 года.
	
		&amp;nbsp;
	
		Монитор 3,5 дюйма с технологией подэкранной подсветки TFT LCD. Покрытие экрана не пластиковое, а кристаллическое, что обеспечивает высокую четкость и контрастность картинки на дисплее. Каленное стекло защищает экран не только от царапин, но и не оставляет отпечатки пальцев при нажатии на сенсорные кнопки.
	
		&amp;nbsp;
	
		Кнопки управления сенсорные с подсветкой One Touch. Красивая тональная голубая подсветка кнопок подчеркивает современный дизайн домофона Commax CDV-35U.
	
		&amp;nbsp;
	
		Дизайн данной модели выгодно отличается от многих других.
	
		&amp;nbsp;
	
		Функции домофона позволяют подключить 2 вызывные панели/видеокамеры, до 2-х мониторов параллельно. Кнопка управления электрозамком. Стандарты видео PAL+NTSC.
	
		
			Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
		
			Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
	
	
		&amp;nbsp;
	
		Цвет корпуса: серый с синей рамкой вокруг дисплея.
	
		&amp;nbsp;


	Купить видеодомофон в комплекте с вызывной панелью Commax CDV-35U+DRC-4U выгоднее!</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-35u</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-35U-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>92</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>69</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-35H</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-35H</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-35H - популярная модель среди южно корейских домофонов компании Commax. Экран 3,5 дюйма LCD TFT, наличие 2-х каналов видео, а также тонкий, но при этом прочный корпус - 31мм. В данной модели есть возможность подключения дополнительной трубки DP-4HP (интерфон).

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Видеодомофон Commax CDV-35H сделан с надежных компонентов. Имеет яркий экран, тонкий корпус, а главное оснащен функцией энергосбережения, что позволяет экономить расход электроэнергии. Несмотря на свою простоту, остается всегда в моде, а так же пользуется большой популярностью среди покупателей.

	Надежная и функциональная модель, легко впишется в любой современный дизайн.

	Действует акционное предложение, вы можете купить видеодомофон и вызывную панель комплектом Commax CDV-35H+DRC-4CPN2 при этом существенно сэкономить!

	Цвета корпуса: перламутровый, белый и серый.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-35h</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Commax CDV-35H white-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>85</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>70</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-35A</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-35A</name>
<description>Commax CDV-35A - цветной бюджетный видеодомофон с трубкой. Монитор 3,5&amp;quot; с технологией TFT LCD. Можно дополнительно подключить 2 вызывных панели/видеокамеры. Подключение дополнительной аудиотрубки Commax DP-4VHP.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Сенсорные кнопки управления, простота установки и подключения, а также современный дизайн, который впишется в любой интерьер все это по доступной цене от корейского производителя домофонов Commax.

	Несмотря на то, что видеодомофон Commax CDV-35A бюджетный, его экран выполнен по технологии TFT&amp;nbsp; со светодиодной подсветкой и кристаллической поверхность экрана, вместо пластика. Все это обеспечивает высокую четкость картинки на мониторе.

	Домофон CDV-35A оснащен энергосберегающим режимом, в ждущем режиме потребляет минимум.

	Тип крепления накладной для быстрой, надежной и удобной установки на стену в комплекте идет кронштейн и набор крепежных винтов.

	Цвет корпуса: белый.

	Напоминаем, что купить видеодомофон и видеопанель можно комплектом Commax CDV-35A +&amp;nbsp; DRC-4CPN2, при этом хорошо сэкономить!</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-35a</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Commax-CDV-35A-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>65</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>71</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-43NM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-43NM</name>
<description>Commax CDV-43NM - цветной видеодомофон с памятью. Переднюю панель украшает 5-ти дюймовый TFT дисплей с LED подсветкой обрамленный темной рамкой. Мехонические кнопки управления расположены сбоку от монитора и имеют подсветку. Разговор с посетителем по трубке. Подключение 2-х панелей/ камер.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	&amp;nbsp;

	Регулировка громкости, яркости, контрастности и цветности. Кнопка управления замком. 4-х проводная схема соединения с вызывными панелями.

	Встроенный блок памяти на 128 кадров. Видеодомофон Commax CDV-43NM может записывать 60-ти секундные ролики со звуком на карту памяти SD до 16 Гб.

	Яркость и четкость дисплея обеспечивает кристалическое покрытие экрана вместо пластикового.

	Цвет корпуса: белый.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-43nm</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-43N-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>171</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>72</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-43QM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-43QM</name>
<description>Commax CDV-43QM - цветной видеодомофон с памятью. Яркий и четкий 5-ти дюймовый дисплей с закаленным влагостойким стеклом. Сенсорные клавиши управления с синей светодиодной подсветкой.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Встроенный блок памяти на 128 кадров. Запись видеороликов до 30 секунд на карту памяти microSD. Поддержка карт памяти до 16Гб.

	Современный дизайн видеодомофона Commax CDV-43QM впишется в любой интерьер.

	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-43qm</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-43Q-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>187</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>73</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-43Q</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-43Q</name>
<description>с цветной видеодомофон. Дисплей 5&amp;quot; защищен закаленным стеклом, которое обеспечивает высокую четкость изображения и имеет влагостойкие свойства. К домофону можно подключить 2 вызывные панель или 2 видеокамеры.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Связь с посетителем без трубки - hands free. Регулировка громкости вызова и сигнала, также яркости, цветности и контрастности дисплея. Тип крепления - накладной, что позволяет легко и быстро установить видеодомофон Commax CDV-43Q. Поддерживаемые стандарты видео PAL+NTSC.

	Цвет корпуса: серебристый (металлик).</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-43q</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-43Q-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>109</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>74</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70A</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70A</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-70A - это одна из самых популярных и самых продаваемых моделей. Большой и четкий 7-ми дюймовый монитор. Красивый дизайн и интуитивнор понятный графический интерфейс GUI. Сделали CDV-70A бестселлером.

	Разговор с посетителем по громкой связи (без трубки). Подключение 2-х видеопанелей и 2-х камер. Кнопка управления электрозамком. Регулировка громкости, яркости и контрастности. Возможность подключить до 2-х мониторов параллельно. Стандарт видеосигнала PAL+NTSC выбирается автоматически.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Современный дизайн подчеркивают качественные материалы корпуса. Прочный и надежный видеодомофон корейского производителя Commax.

	TFT монитор со встроенной светодиодной подсветкой обеспечивает высокую контрастность и четкость картинки.

	Цвет домофона: белый (перламутровый), металлик, черный.

	Обратите внимание, что покупать комплектом: видеодомофон Commax CDV-70A + вызывная панель DRC-4CPN2 дешевле! Или можете подобрать видеопанель по своим потребностям и вкусу.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70a</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-70A-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>134</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>75</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70U</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70U</name>
<description>Цветной видеодомофон Commax CDV-70U - это стильный, красивый и функциональный домофон. Большой монитор 7&amp;quot; стандарта PAL+NTSC. Разговор с посетителем по громкой связи Hands free. Возможность подключения 2 панелей + 2 камер. Кнопка открытия электрозамка. Регулировка яркости, громкости и контраста.
	
		&amp;nbsp;
	
		Благодаря встроенному HD video chip качество картинки на мониторе очень четкое и яркое!


	Закаленное стекло надежно защищает монитор, улучшает качество картинки, не оставляет отпечаткой и имеет влагозащитные свойства.

	Обращаем ваше внимание на то, что комплектом покупать дешевле видеодомофон Commax CDV-70U + вызывная панель DRC-4U.

	У модели есть &amp;quot;старший брат&amp;quot;, видеодомофон Commax CDV-70UM который умеет записывать 60-ти секундные видеоролики со звуком на карту памяти.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70u</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-70U-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>221</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>76</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70UM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70UM</name>
<description>Commax CDV-70UM - цветной видеодомофон с памятью премиум класса. Большой и яркий 7-ми дюймовый монитор TFT LCD. Связь с посетителем без трубки, по громкоговорителю. Подключение 2х вызывных панелей + 2х видеокамер. Сенсорные кнопки управления с подсветкой. Регулировка громкости, яркости и контрастности. Кнопка управления электрозамком. Встроенная память на 128 кадров + запись видеороликов со звуком до 60 секунд на карту памяти SD.
	
		&amp;nbsp;
	
		Четкость изображения и чистоту поверхности обеспечивает закаленное стекло и кристальное покрытие экрана. А тонкие линии неправильной формы на корпусе подчеркивают элегантный дизайн домофона Commax CDV-70UM.
	
		&amp;nbsp;
	
		В отличии от модели CDV-70U, видеодомофон 71UM оснащен встроенным блоком памяти и возможностью записи минутных роликов со звуком.


	Напоминаем, что купить домофон Commax CDV-70UM в комплекте с видеопанелью DRC-4U дешевле!</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70um</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-70U-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>340</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>77</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70K</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70K</name>
<description>Цветной видеодомофон Commax CDV-70K. 7-ми дюймовый TFT LCD монитор. 4 канала: 2 вызывные панели + 2 видеокамеры. Сенсорные кнопки управления, кнопка открытия электрозамка. Регулировка громкости и яркости. Цвет корпуса домофона белый с синей окантовкой монитора. Трубка для оазговора с посетителем. Соединение домофон-вызывная панель 4-х проводное.

	Купить цветной видеодомофон комплектом Commax CDV-70K + DRC-4CPN2 дешевле.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70k</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Commax CDV-70K-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>127</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>78</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70KM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70KM</name>
<description>Цветной видеодомофон Commax CDV-70KM с памятью. Широкоформатный TFT монитор 7&amp;quot;, сенсорные кнопки управления. Разговор с посетителем при помощи трубки. Подключение 2-х вызывных панелей или 2-х видеокамер. Подключение дополнительной трубки DP-4VHP. Кнопка управления электрозамком. Встроенный блок памяти на 128 кадров + запись 60-ти секундных видеороликов со звуком на карту памяти SD до 16 Гб.

	Цвет корпуса: белый, темно-синий.

	Выбрать вызывную панель для домофона Commax CDV-70KM можно в разделе вызывных видеопанелей.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70km</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/COMMAX-CDV-70KM-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>170</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>79</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70P</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70P</name>
<description>Цветной видеодомофон Commax CDV-70P - это обновленная серия легендарного домофона CDV-70A. Новый эксклюзивный дизайн. Вокруг монитора декоративные накладки в виде капель. Устаревшие механических кнопки управления заменили на новые и стильные сенсорные. Аудиосвязь с посетителем без трубки (hands free). Переднюю часть домофона украшает 7-ми дюймовый TFT дисплей со светодиодной подсветкой, благодаря которой изображение имеет высокую четкость. Стандарт видеосигнала PAL+NTSC. Есть функции регулировки громкости, яркости, контрастности и цветности. Кнопка открывания замка. Домофон Commax CDV-70P 4-х канальный: можно подключить 2 видеопанели и 2 камеры, и дополнительно 2 трубки.

	Commax CDV-70P - это современный, стильный и функциональный домофон как для квартиры, для офиса, так и для частного дома.

	Хочется отметить, что модель 70P одна из лучших видеодомофонов в мире, который имеет высокое качесво изображения и звука.

	Цвата корпуса: серебристый, белый.

	Акционная цена на комплект домофона Commax CDV-70P+панель DRC-4CPN2.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70p</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/COMMAX-CDV-70P-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>135</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>80</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-1020AE</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-1020AE</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-1020AE - это не просто домофон, а целый комплекс безопасности!

	Огромный яркий и четкий монитор 10&amp;quot; с матрицей TFT и светодиодной подэкранной подсветкой. Такой экран подчеркивает стиль и современность домофона CDV-1020AE.

	Что касается внешнего вида домофона, изысканный дизайн подчеркивают алюминевые материалы. Прочный корпус и надежность обеспечивает корейский производитель Commax, лидер современного рынка.

	Картинка в картинке (PiP) может показывать на мониторе видео с двух видеокамер одновременно. Кстати, к домофону можно подключить 2 видеопанели и 2 видеокамеры.

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Встроенный блок памяти на 128 кадров значительно повышает вашу безопасность, видеодомофон Commax CDV-1020AE может делать фотоснимки как в автоматическом (когда посетитель нажимает кнопку вызова на видеопанели), так и в ручном режиме (с домофона).

	Цветной домофон CDV-1020AE станет вашим надежным защитником и в значительной мере повысит вашу безопасность! А его современный дизайн в алюминиевом корпусе впишутся в любой интерьер. Большой сенсорный экран с графическим интерфейсом GUI помогут легко и быстро разобраться в настройках домофона.

	Цвета корпуса: металлик, черный.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-1020ae</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax CDV-1020AE-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>468</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>81</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-1020AQ</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-1020AQ</name>
<description>Видеодомофон Commax CDV-1020AQ - многофункциональное современное устройство.

	Огромный 10-ти дюймовый сенсорный Touch Screen экран с функцией PiP - картинка в картинке. Можно просматривать на мониторе изображение с четырех видеокамер одновременно. TFT матрица с подэкранной LED подсветкой обеспечивает высокую четкость и контрастность дисплею. В настройках регулируется яркость, контрастность и цветность.

	Графический интерфейс GUI делает интуитивно понятным меню домофона Commax CDV-1020AQ и разобраться в настройках сможет даже ребенок.

	Функции модели видеодомофона CDV-1020AQ позволяют управлять электрозамком, вести разговор с посетителем по громкой связи без трубки. Подключить 4 видеопанели/видеокамеры. Подключить телефонную линию, дополнительную дект-трубку CDT-180 (до четырех штук).

	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;

	Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;

	Встроенный блок памяти на 128 кадров может сохранять кадры сделанные в автоматическом или ручном режимах.

	Цвета корпуса: металлик, черный.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-1020aq</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Commax CDV-1020AQ-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>594</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>84</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Commax DRC-4U</code>
<name>Вызывная панель Commax DRC-4U</name>
<description>Цветная вызывная панель Commax DRC-4U - новинка от корейского производителя.

	Серия &amp;quot;U&amp;quot; выпущена в конце 2013 года сочетает в себе не только все технические новшества, но и выделяется современным изысканным дизайном.

	Видеопанель Commax DRC-4U превосходно подходит видеодомофонам CDV-35U, CDV-70U, CDV-70UM.

	Улучшенная камера с разрешением 540 ТВЛ и увеличенными углами обзора 75° по горизонтали и 55° по вертикали, дает прекрасную картинку.

	Возможность регулировки угла камеры на 15° вверх/вниз и влево/вправо, дает неоспоримые преимущества при настройке видеопанели DRC-4U.

	Переднюю часть панели защищает каленное, ударостойкое стекло, обладает водоотталкивающим свойством и не оставляет отпечатков и следов.

	Размеры: 140 х 150 х 18 мм.

	Вызывная панель Commax DRC-4U - это современная и стильная видеопанель, которая повысит уровень вашей безопасности.

	Цвет: синий.

	Обратите внимание на готовые комплекты видеодомофонов Commax серии &amp;quot;U&amp;quot; с вызывнрой панелью DRC-4U:

	Комплект видеодомофона Commax CDV-35U + DRC-4U.

	Комплект видеодомофона Commax CDV-70U + DRC-4U.

	Комплект видеодомофона Commax CDV-7UM + DRC-4U.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-drc-4u</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax DRC-4U-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>86</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>85</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Commax DRC-4CPN2</code>
<name>Вызывная панель Commax DRC-4CPN2</name>
<description>Цветная вызывная панель Commax DRC-4CPN2 на одного абонента.

	Поддержка стандартов видео PAL/NTSC.

	Корпус видеопанели DRC-4CPN2 антивандальный, металлический. Тип установки: накладной. Монтажный уголок под 30 градусов входит в комплект.

	Видеокамера разрешением 380 ТВЛ обеспечивает хорошую картинку.

	Угол обзора: 55 градусов по горизонтали и 40 градусов по вертикали.

	Размеры: 50 х 118 х 24 мм.

	Цвета корпуса: серый, черный, коричневый.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-drc-4cpn2</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax-DRC-4CPN2-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>63</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>86</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Commax DRC-4CGN</code>
<name>Вызывная панель Commax DRC-4CGN</name>
<description>Цветная вызывная панель Commax DRC-4CGN на одного абонента.

	Вандалоустойчивый корпус из крепкого металлического сплава обеспечит долгий срок службы.

	Поддержка PAL/NTSC. Подключение к домофонам Commax по 4-х проводной схеме.

	Видеокамера на 420 ТВЛ с углом обзора 55° (по ширине) на 40° (по высоте).

	Цвета корпуса: серый, черный.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-drc-4cgn</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax-DRC-4CGN-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>67</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>87</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Commax DRC-4CHC</code>
<name>Вызывная панель Commax DRC-4CHC</name>
<description>Цветная вызывная панель Commax DRC-4CHC на одного абонента.

	Это надежна вызывная панель, обладающая высокими антивандальными свойствами. Способ установки накладной, тип &amp;quot;черепаха&amp;quot;. Сама видеопанель крепиться к монтажному кронштейну на секретку-шестигранник.

	Разрешение камеры 540 ТВЛ. Угол обзора: 95° горизонталь на 70° вертикаль.

	Основное отличие вызывной панели Commax DRC-4CHC от ряда других, это возможность регулировки угла видеокамеры на 15° вверх/вниз и влеввправо.

	Цвет: серый.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-drc-4chc</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax-DRC-4CHC-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>94</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>88</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Commax DRC-40K</code>
<name>Вызывная панель Commax DRC-40K</name>
<description>Цветная вызывная панель Commax DRC-40K - новинка конца 2013 года.

	В новинке улучшенная камера на 540 ТВЛ, при установке панели можно регулировать угол наклона камеры на 13° по вертикали. Угол обзора видеокамеры: 75° по горизонтали и 55° по вертикали.

	Видеопанель DRC-40K имеет прочный антивандальный металлический корпус и поэтому можно устанавливать как на улице, так и в помещении. Тип установки: накладной на кронштейн.

	Наличии инфракрасной подсветки (до 1-го метра) позволяет панели обеспечивать хорошее качество картинки при недостаточной освещенности.

	Вызывная панель Commax DRC-40K совместима со всеми видеодомофонами Commax.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-drc-40k</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax-DRC-40K-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>63</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>89</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Commax DRC-4DC</code>
<name>Вызывная панель Commax DRC-4DC</name>
<description>Цветная вызывная панель Commax DRC-4DC на 4 абонента. Совместима со всеми цветными видеодомофонами Commax.

	Стандарт видео PAL+NTSC.

	Тип корпуса антивандальный, накладной.

	Подключение панель-домофон 4-х проводное (на каждого абонента).

	На передней части панели расположена камера 420 ТВЛ, кнопки вызова абонента, рядом с кнопками расположены стикеры для информации или нумерации квартир или офисов.

	Углы обзора: 55° (гориз.) х 40° (верт.).

	Габаритные размеры: 65 х 162 25 мм.

	Прочный сплав корпуса обеспечивает надежность эксплуатации панели в любых погодных условиях.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-drc-4dc</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Commax-DRC-4DC-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>93</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>90</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Laice DVC-311</code>
<name>Вызывная панель Laice DVC-311</name>
<description>Цветная вызывная панель Laice DVC-311 антивандальная, на одного абонента.

	Камера 380 ТВЛ с углами обзора 55° по горизонтали и 40° по вертикали. Поддержка стандартов PAL и NTSC. 4-х проводное соединение с домофоном.

	Новый дизайн, обтекаемые формы. Прочный корпус с металлического сплава.

	Тип крепления накладной. Вызывную видеопанель Laice DVC-311 можно устанавливать под углом, монтажный угол 30° в комплекте.

	Габариты: 142 х 42 х 27,5 мм.

	Цвета панели: черный, серебристый, красный.</description>
<vendor>Laice</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/laice-dvc-311c</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Laice-DVC-311C-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>63</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>91</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Arny AVP-NG100</code>
<name>Вызывная панель Arny AVP-NG100</name>
<description>Цветная вызывная панель Arny AVP-NG100 новинка 2014 года.

	На опыте успехов и неудач предшественников, исправив ошибки и доработав все недостатки, усовершенствовав технологии, компания Arny выпустила совершенно инновационную линейку вызывных видеопанелей AVP-NG100 и AVP-NG200.

	И так, имеем:

	- очень стильный и красивый дизайн вызывной панели;

	- прочный антивандальный корпус из металлического сплава со степенью защищенности IP66 от неблагоприятных погодных условий;

	- появилась подсветка кнопки вызова и защита от продавливания металлической кнопки;

	- объектив камеры защищает стекло, также есть защита микрофона;

	- инфракрасная подсветка с датчиком освещенности.

	- в комплекте монтажный уголок 30°, козырек для установки на улице и крепежная пластина для прямого монтажа на стену;

	- простая установка.

	Вызывная видеопанель Arny AVP-NG100 претерпела значительную модернизацию по сравнению с предшественниками:

	
		Уменьшена интенсивность ИК светодиодов для для исключения завсетки;
	
		Установлен датчик освещения, подсветка включается только при недостаточной освещенности;
	
		Увеличена громкость аудиоканала;
	
		Добавлены новые цветовые решения.


	Про вызывную панель Arny AVP-NG100 можно еще много рассказывать, но лучше один раз увидеть, чем сто раз прочитать...

	Цветовые варианты корпуса: красный, серебристый, черный.</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avp-ng100</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Arny AVP-NG100-600x600.png</image>
<priceRUAH>53</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>92</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Arny AVP-NG200</code>
<name>Вызывная панель Arny AVP-NG200</name>
<description>Цветная вызывная панель Arny AVP-NG200 новинка 2014 года серии New Generation!

	Основное отличие видеопанели NG200 от младшего брата Anry AVP-NG100 - это молотковая покраска корпуса, она более долговечная и износоустойчивая.

	Главные преимущества видеопанели:

	
		Простая установка, уголок 30°, козырек и монтажная пластина идут в комплекте;
	
		Защитное стекло объектива;
	
		Подсветка кнопки вызова;
	
		Защита динамика и микрофона;
	
		Металлический рорпус с декоративной накладкой;
	
		ИК-подсветка с датчиком освещенности;
	
		Защита от продавливания кнопки.


	Антивандальное исполнение вызывной видеопанели Arny AVP-NG200, компактный дизайн. Расширенный рабочий температурный диапазон и высокая степень защищенности от неблагоприятных погодных условий (IP66).

	Автоматическая настройка качества звука происходит благодаря использованию специализированного микропроцессора. Встроенный датчик освещенности обеспечивает автоматическое переключение режимов ДЕНЬ/НОЧЬ избегая при этом пересветов.

	Полная совместимость Arny AVP-NG200 с мониторами популярных торговых марок, например Commax и Kocom.

	Цвета корпуса: золотой, металлик.</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avp-ng200</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Arny AVP-NG200-600x600.png</image>
<priceRUAH>55</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>93</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Arny AVP-05</code>
<name>Вызывная панель Arny AVP-05</name>
<description>Цветная вызывная панель Arny AVP-05 - бюджетный вариант для одного абонента.

	Антивандальный корпус, тип установки: накладной.

	ИК подсветка до 1 метра.

	4-х проводное соединение &amp;quot;вызывная панель-домофон&amp;quot;.

	Цвета видеопанели Arny AVP-05: серый, коричневый.</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avp-05</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/Arny AVP-05-600x600.png</image>
<priceRUAH>42</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>107</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Kocom KVR-A510</code>
<name>Видеодомофон Kocom KVR-A510</name>
<description>Видеодомофон Kocom KVR-A510 - это современное многофункциональное устройство, которое имеет уже не только все функции домофона, а также видеорегистратора и поддержку функций &amp;quot;умного дома&amp;quot;.

	Монитор

	Большой 10-ти дюймовый (27,5 см) сенсорный экран высокого разрешения занимает практически всю переднюю часть домофона. Экранное меню упрощает пользование функциями и настройку, т.к. в видеодомофоне установлен простой и понятный графический интерфейс с подсказками. Большая диагональ монитора позволяет выводить изображение сразу с 4-х камер, поделив экран на 4 равные чести. Выбор мелодий звонка: 5 вариантов.

	Подключение

	К домофону KVR-A510 можно подключить 4 вызывных панели или камеры видеонаблюдения со звуком (или 2 панели + 2 камеры). Соединения: 4-х проводное с&amp;nbsp; видеопанелями, 6-ти проводное с аудиотрубкой и 8-ми проводное с дополнительным монитором.

	Есть 1 тревожный вход и 1 тревожный выход.

	Подключение до 3-х электрозамков.

	Поддержка и управление по сценарию или расписанию технологиями &amp;quot;Умный дом&amp;quot; - это датчики движения, клапан перекрытия газа, управление климатическими устройствами, освещением, электрошторами.

	Параллельное подключение монитора.

	Слот для карт памяти SD 10 class до 32 Гб + возможность подключить внешний жесткий диск HDD до 1 Тб.

	Порт LAN - подключение к локальной сети Internet.

	Функции 4-х канального видеорегистратора

	Поддержка функций пентаплексного видеорегистратора, видео кодек H.264, качество записи D1 (720x576) - 50 кадров/сек, по 12 кадров/сек на канал.

	Подключение мышки для управления. Меню многоязычное.

	Варианты записи видео: непрерывно, по расписанию, по датчику движения.

	До и после тревожная запись, поиск по времени, календарю, событиям, переход в начало и конец видео.

	Просмотр видео по сети, через браузер IE, с мобильных устройств на iOS и Android, резервное копирование данных на карту памяти SD.

	Уведомления типа &amp;quot;события&amp;quot; или &amp;quot;тревога&amp;quot; передаются по электронной почте, через тревожный выход, звуковой сигнал, уведомление о потери видеосигнала.

	Благодаря программному обеспечению CMS, можно объединить 16 видеорегистраторов в одну сеть, с возможностью упpaвлeния системой c oднoгo мecтa (просмотр 64-х каналов, воспроизведение / резервное копирование, управление поворотными камерами, локальная перезагрузка DVR, DDNS).

	Монтаж

	Крепление настенное, крепежный кронштейн в комплекте.

	Питание

	От сети 220 В. Потребляемая мощность 30 Вт, для экономии энергии видеодомофон Kocom KVR-A510 переходит в ждущий режим и включается экранная заставка.

	Размеры

	355 мм (Ш) х 185 мм (В) х 40 мм (Г).

	Цвет корпуса

	Белый, черный.</description>
<vendor>Kocom</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/kocom-kvr-a510</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/kocom-kvr-a510-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>416</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>108</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Kocom KCV-A374</code>
<name>Видеодомофон Kocom KCV-A374</name>
<description>Kocom KCV-A374 это качественный корейский видеодомофон с набором современных функций.

	Преимущества домофона Kocom KCV-A374:

	
		Большой 7-ми дюймовый LCD TFT дисплей с высоким разрешением
	
		OSD - меню с графическими подсказками, интуитивно понятный интерфейс
	
		Сенсорные кнопки управления
	
		Возможность выбора мелодий звонка
	
		Подключение 2-х видеопанелей или вызывную панель и камеру видеонаблюдения


	Компактный и тонкий дизайн. Поскольку почти всю лицевую сторону занимает монитор, а кнопки управления сенсорные, то по бокам домофона KCV-A374 нет лишних выступов. Все выглядит стильно и лаконично.

	Накладное крепление на стену. Подключение с вызывной панелью четырехпроводное, все шлейфы, установочный кронштейн и набор дюбелей с саморезами входят в комплектацию видеодомофона Kocom KCV-A374, что значительно упрощает установку.

	Цвет корпуса: белый, черный.</description>
<vendor>Kocom</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/kocom-kcv-a374</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Kocom-KCV-A374-white-2-sledoc.com-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>120</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>109</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Kocom KCV-A374LE</code>
<name>Видеодомофон Kocom KCV-A374LE</name>
<description>Видеодомофон Kocom KCV-A374LE обновленная серия легендарного домофона KCV-A374. Отличается от предшественника декоративной передней панелью.

	На передней панели разместился большой LCD монитор 7&amp;quot;. Рамка вокруг дисплея украшена декоративным рисунком.

	Основные возможности видеодомофона KCV-A374LE:

	
		аудио-, видеосвязь с посетителем
	
		подключение 2-х вызывных панелей или видеопанель и дополнительная видеокамера
	
		экранное меню
	
		сенсорное управление
	
		энергосберегающий режим
	
		5 мелодий вызова
	
		накладной тип установки


	Качественный монитор выполнен по технологии LCD, что дает картинку высокого разрешения и возможность подключать визывную панель 420 ТВЛ и дополнительную видеокамеру разрешением 500-700 ТВЛ.

	Домофон подключается к сети 220 В и не требует никаких дополнительных блоков питания. Вызывная панель запитывается от домофона 12 В и подключается 4-х проводным шлейфом, который идет в комплекте с Kocom KCV-A374LE.

	Подведем итог:

	
		Современный, стильный и функциональный видеодомофон.
	
		Возможность подключить не только видеопанель, но и дополнительную видеокамеру.
	
		Удобное сенсорное управление и понятное экранное меню с подсказками.
	
		Можно выбрать мелодию звонка, предустановлено 5 мелодий.
	
		Низкое энергопотребление.


	Цвета корпуса: белый, черный.

	Купить видеодомофон Kocom KCV-A374LE вы можете у нас сделав заказ онлайн или позвонив по телефону. Бесплатная доставка по Киеву, отправляем по Украине.</description>
<vendor>Kocom</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/kocom-kcv-a374le</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Kocom-KCV-A374LE-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>131</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>110</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Kocom KCV-A374SD</code>
<name>Видеодомофон Kocom KCV-A374SD</name>
<description>Kocom KCV-A374SD это цветной видеодомофон с памятью и широкими функциональными возможностями. Отличается от предыдущей модели KCV-A374LE наличием встронного блока памяти с поддержкой карт SD до 32 Гигабайт и кнопки &amp;quot;меню&amp;quot; на лицевой панели справа от экрана.

	
		Большой 7-ми дюймовый экран высокого разрешения
	
		Сенсорные клавиши управления
	
		2 канала (подключения 2-х вызывных панелей или вызывной панели + дополнительной видеокамеры)
	
		Выбор мелодии звонка (5 предустановленных)
	
		Запись видеороликов H.264 и фотографий JPEG на карту памяти SD до 32Гб
	
		Цифровой фотоальбом
	
		Стильный и тонкий дизайн
	
		Режим ожидания (малое энергопотребление)


	Питание домофона от сети 220В. Соединение с вызывной панелью четырех проводное. Есть кнопка управление электрозамком.

	Понятное OSD меню с графическими подсказками поможет разобраться в настройках видеодомофона.

	Основной особенностью домофона Kocom KCV-A374SD является запись видеороликов по движению с дополнительной камеры.

	Цвета корпуса: белый, черный.</description>
<vendor>Kocom</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/kocom-kcv-a374sd</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/kocom-kcv-a374sd-1-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>174</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>111</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Kocom KCV-A374SD mono</code>
<name>Видеодомофон Kocom KCV-A374SD mono</name>
<description>Видеодомофон Kocom KCV-A374SD mono умеет записывать на карту памяти видеоролики по датчику движения - это основная &amp;quot;изюминка&amp;quot; модели.

	Классический корпус без рисунка выполнен с высококачественного пластика, приятного на ощупь.

	Сенсорные кнопки управления с подсветкой облегчают работу с домофоном.

	Большой 7-ми дюймовый дисплей отображает четкую и яркую картинку, кстати к видеодомофону KCV-A374SD mono можно подключить не только вызывную видеопанель, но и дополнительную видеокамеру, что позволит расширить угол обзора периметра и повысит вашу безопасность.</description>
<vendor>Kocom</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/kocom-kcv-a374sd-mono</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Kocom-KCV-A374-white-2-sledoc.com-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>176</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>116</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-71UM</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-71UM</name>
<description>Основное о видеодомофоне Commax CDV-71UM

	Видеодомофон с памятью (записью) Commax CDV-71UM имеет большой сенсорный экран 7&amp;quot; (17,8 см) высокого разрешения. Новинка обладает рядом широких возможностей подключения дополнительного оборудования, а именно поддержка:

	- 2-х вызывных панелей;

	- 2-х камер видеонаблюдения.

	Видеодомофон CDV-71UM поддерживает два видеостандарта PAL и NTSC.

	Встроенный блок памяти дает возможность записывать фото и 60-ти секундные видео со звуком, не зависимо от того есть хозяин дома или нет. Настройки записи в ручную или автоматически (запись начинается как только в кадре камеры появляется движение). Если ВАм встроенной памяти недостаточно, ее можно расширить картами microSD объемом до 16 Гб.

	Функционал

	Видеодомофон Commax CDV-71UM - это новый дизайн и современные функции. Все, что должен уметь стандартный домофон он умеет и даже намного больше:

	- аудио/видеосвязь между абонентами;

	- открывание электрозамка;

	- возможность расширить обзор, дополнительно подключив до 2-х панелей вызова и 2-х видеокамер;

	- можно подключить многоквартирный домофон типа Vizit или Cyfral через адаптер.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-71um</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Р¦РІРµС‚РЅРѕР№-РІРёРґРµРѕРґРѕРјРѕС„РѕРЅ-Commax-CDV-71UM-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>240</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>118</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Commax CDV-70UX</code>
<name>Видеодомофон Commax CDV-70UX</name>
<description>Основное

	Видеодомофон Commax CDV-70UX новинка лета 2014 года. Основной фишкой которой является возможность подключения мобильного клиента через встроенный модуль WiFi (мобильный клиент можно скачать в App Store или Google Play).

	Модель CDV-70UX имеет большой 7-ми дюймовый дисплей с HD разрешением, что дает шикарную сочную картинку. Справа от экрана расположены сенсорные кнопки управления. Видеодомофон может записывать фото и видео ролики посетителей на карту памяти, в комплекте идет на 8Гб, этого хватит для хранения до 500 фото и 500 минут видео. При необходимости можно расширить память картой до 32Гб, что является максимальным.

	

	

	Функциональные особенности

	Видеодомофон Commax CDV-70UX позволяет идентифицировать посетителя через телефон или планшет. Благодаря встроенной функции SMART VDP можно отвечать на звонки с вызывной панели из любой точки мира со своего смартфона или планшета, обязательное условие чтобы видеодомофон и мобильное устройство были подключены к сети интернет.

	Пример схемы подключения домофона Commax CDV-70UX:

	

	Вызывная панель подключается к видеодомофону 4-х проводным способом. Рекомендуем видеопанели с камерой высокого разрешения Commax DRC-4U, Commax DRC-40K&amp;nbsp;или Commax DRC-4CHC. В систему возможно подключить 2 вызывные панели, 2 видеокамеры и 2 интеркома.

	Поскольку в модели CDV-70UX встроенный блок питания, то подключение происходит напрямую к сети 100-240В. Богатая функциональная начинка никак не повлияла на габариты видеодомофона и они составляют 311 х 168 х 32 мм.</description>
<vendor>Commax</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/commax-cdv-70ux</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Р’РёРґРµРѕРґРѕРјРѕС„РѕРЅ-Commax-CDV-70UX-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>343</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>140</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>ARNY AVD-NG791</code>
<name>Видеодомофон ARNY AVD-NG791</name>
<description>Цветной домофон с блоком памяти ARNY AVD-NG791
	
		&amp;nbsp;
	
		
			
				7 сенсорный TFT LCD экран
		
		
			
				Оригинальный, стильный и удобный графический интерфейс пользователя как в «планшетах»:имеет стиль «IPhone»
		
		
			
				Подключения 2-х панелей вызова, 4-х камер видеонаблюдения
		
		
			
				Адресный интерком до 3-х дополнительных мониторов в системе
		
		
			
				Запись фото на внутреннюю память или SD карту/ запись видео и аудио на SD карту
		
		
			
				Видеодетекция движения по одному каналу
		
		
			
				Функция цифровой фоторамки
		
		
			
				Автоответчик домофона
		
		
			
				Голосовая почта домофона
		
		
			
				Режим «Не беспокоить»
		
	
	
		&amp;nbsp;
	
		БЛОК ПАМЯТИ
	
		Видеодомофон ARNY AVD-NG791 обладает внутренней памятью для фото на 100 кадров. Внутренняя память расширяется картой памяти формата micro SD 10-го класса объемом до 32 ГБ. На карту памяти домофон может сохранить до 1024 фотографий и 128 видеороликов по 15 секунд. Функцию записи по движению можно активировать для одного канала.
	
		&amp;nbsp;
	
		ВНЕШНИЙ ВИД
	
		Видеодомофон ARNY AVD-NG791 выполнен в современном дизайне, а удобный графический интерфейс как в планшетах, в стиле «iPhone». Качественные материалы и большой дисплей, который занимает практически всю лицевую сторону подчеркнут изысканный стиль в вашем интерьере. Также обращаем ваше внимание на модель ARNY AVD-NG793 с интерфейсом в стиле «Windows 8».
	
		&amp;nbsp;
	
		ДИСПЛЕЙ
	
		7-ми дюймовый сенсорный TFT LCD дисплей имеет большие углы обзора и передает четкую и яркую картинку с видеокамер. Кроме того, дисплей является очень удобным в использовании, так как, обладает чувствительным сенсором.
	
		&amp;nbsp;
	
		УПРАВЛЕНИЕ
	
		Управление основными функциями осуществляется через сенсорный дисплей, такими как:
	
		
			активация видеокамеры в вызывной панели;
		
			открытие электро замка;
		
			активация функции &amp;quot;интерком&amp;quot;;
		
			включить режим &amp;quot;не беспокоить&amp;quot;
		
			переключать изображения между камерами и управлять множеством остальных функций.
	
	
		&amp;nbsp;
	
		ПОДКЛЮЧЕНИЕ
	
		К видеодомофону&amp;nbsp;ARNY AVD-NG791 можно подключить 2-е вызывные видеопанели и до 4-х камер видеонаблюдения. Систему можно расширить дополнительными домофонами. Максимум можно объединить до 4 домофонов в одной системе с функцией интеркома между ними. Данная модель имеет видеовыход для подключения к внешним устройствам отображения или записи.
	
		Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
	
		Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
	
		&amp;nbsp;
	
		ПИТАНИЕ
	
		Видеодомофон ARNY AVD-NG791 имеет встроенный блок питания и подключается к сети 220 В напрямую. Потребление 5 Вт в ждущем режиме и до 12 Вт в активном.
	
		&amp;nbsp;
	
		ГАБАРИТЫ
	
		Высота 128 мм.
	
		Ширина 205 мм.
	
		Толщина 28.5 мм.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avd-ng791</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/ARNY AVD-NG791-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>167</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>141</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>ARNY AVD-NG793</code>
<name>Видеодомофон ARNY AVD-NG793</name>
<description>Цветной домофон с блоком памяти ARNY AVD-NG793
	
		&amp;nbsp;
	
		
			
				7 сенсорный TFT LCD экран
		
		
			
				Оригинальный, стильный и удобный графический интерфейс пользователя как в «планшетах»:имеет стиль «IPhone»
		
		
			
				Подключения 2-х панелей вызова, 4-х камер видеонаблюдения
		
		
			
				Адресный интерком до 3-х дополнительных мониторов в системе
		
		
			
				Запись фото на внутреннюю память или SD карту/ запись видео и аудио на SD карту
		
		
			
				Видеодетекция движения по одному каналу
		
		
			
				Функция цифровой фоторамки
		
		
			
				Автоответчик домофона
		
		
			
				Голосовая почта домофона
		
		
			
				Режим «Не беспокоить»
		
	
	
		&amp;nbsp;
	
		
	
		БЛОК ПАМЯТИ
	
		Видеодомофон ARNY AVD-NG793 обладает внутренней памятью для фото на 100 кадров. Внутренняя память расширяется картой памяти формата micro SD 10-го класса объемом до 32 ГБ. На карту памяти домофон может сохранить до 1024 фотографий и 128 видеороликов по 15 секунд. Функцию записи по движению можно активировать для одного канала.
	
		&amp;nbsp;
	
		ВНЕШНИЙ ВИД
	
		Видеодомофон ARNY AVD-NG793 выполнен в современном дизайне, а удобный графический интерфейс&amp;nbsp;напоминает пользование планшетом на «Windows 8». Качественные материалы и большой дисплей, который занимает практически всю лицевую сторону подчеркнут изысканный стиль в вашем интерьере. Также обращаем ваше внимание на модель ARNY AVD-NG791 с интерфейсом в стиле «iPhone».
	
		&amp;nbsp;
	
		ДИСПЛЕЙ
	
		7-ми дюймовый сенсорный TFT LCD дисплей имеет большие углы обзора и передает четкую и яркую картинку с видеокамер. Кроме того, дисплей является очень удобным в использовании, так как, обладает чувствительным сенсором.
	
		&amp;nbsp;
	
		УПРАВЛЕНИЕ
	
		Управление основными функциями осуществляется через сенсорный дисплей, такими как:
	
		
			активация видеокамеры в вызывной панели;
		
			открытие электро замка;
		
			активация функции &amp;quot;интерком&amp;quot;;
		
			включить режим &amp;quot;не беспокоить&amp;quot;
		
			переключать изображения между камерами и управлять множеством остальных функций.
	
	
		&amp;nbsp;
	
		ПОДКЛЮЧЕНИЕ
	
		К видеодомофону&amp;nbsp;ARNY AVD-NG793 можно подключить 2-е вызывные видеопанели и до 4-х камер видеонаблюдения. Систему можно расширить дополнительными домофонами. Максимум можно объединить до 4 домофонов в одной системе с функцией интеркома между ними. Данная модель имеет видеовыход для подключения к внешним устройствам отображения или записи.
	
		Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
	
		Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
	
		&amp;nbsp;
	
		ПИТАНИЕ
	
		Видеодомофон ARNY AVD-NG793 имеет встроенный блок питания и подключается к сети 220 В напрямую. Потребление 5 Вт в ждущем режиме и до 12 Вт в активном.
	
		&amp;nbsp;
	
		ГАБАРИТЫ
	
		Высота 128 мм.
	
		Ширина 205 мм.
	
		Толщина 28.5 мм.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avd-ng793</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/ARNY AVD-NG793-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>167</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>142</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Arny AVP-NG110</code>
<name>Вызывная панель Arny AVP-NG110</name>
<description>Цветная вызывная панель Arny AVP-NG110 новинка 2014 года 4-го квартала.

	Имея удачный опыт в производстве вызывных панелей, например бестселлеры AVP-NG100 и AVP-NG200, которые отлично себя зарекомендовали безотказной работой и качеством. Фирма ARNY решила обновить линейку и улучшить функционал, выпустив на рынок две новинки в линейке New Generation AVP-NG110 и AVP-NG210.

	Блоки вызова унаследовали стильный дизайн и надежный корпус. А также обновился модуль камеры, теперь разрешение составляет 700ТВЛ!!!

	Это идеально подходит для домофонов с мониторами 7-10 дюймов. Картинка будет более четкая и менее &amp;quot;зернистая&amp;quot;.

	Из коробки мы получаем:

	- стильный дизайн вызывной панели;

	- антивандальный корпус из металлического сплава со степенью защищенности IP66 от неблагоприятных погодных условий;

	- подсветка кнопки вызова и защита от продавливания;

	- объектив камеры закрыт противоударным стеклом, также есть защита микрофона;

	- инфракрасная подсветка с датчиком освещенности (не слепит посетителя в темноте).

	- в комплекте монтажный угол 30°, крепежная пластина и козырек для установки на улице;

	- простой монтаж и подключение.

	Вызывная видеопанель Arny AVP-NG110 получила новый модуль камеры 700ТВЛ:

	
		Уменьшена интенсивность ИК светодиодов для для исключения завсетки;
	
		Установлен датчик освещения, подсветка включается только при недостаточной освещенности;
	
		Увеличена громкость аудиоканала и его регулировка;
	
		Три цветовых решения.


	Про вызывную панель Arny AVP-NG110 можно еще много рассказывать, но лучше один раз увидеть, чем сто раз прочитать...

	Цветовые варианты корпуса: красный, серебристый, черный.

	Купить вызывную видеопанель Arny AVP-NG110 (блок вызова) в Киеве вы можете в интернет-магазине sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avp-ng110</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Arny-AVP-NG110-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>67</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>143</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Arny AVP-NG210</code>
<name>Вызывная панель Arny AVP-NG210</name>
<description>Цветная вызывная панель Arny AVP-NG210 новинка 4-го квартала 2014 года серии New Generation!

	Основное отличие видеопанели NG210 от младших братьев Anry AVP-NG100 и Anry AVP-NG110 - это молотковое покрытие корпуса, она более долговечная и износоустойчивая.

	Блок вызова Anry AVP-NG210 отличается от Anry AVP-NG200 обновленным модулем встроенной видеокамеры, теперь ее разрешение 700ТВЛ!!! Такое разрешение используется в камерах для видеонаблюдения и позволяет выводить более четкое изображение на мониторы с большей диагональю.

	В случае с вызывной панелью NG210, то она идеально подходит для подключения к видеодомофонам с дисплеями от 7 до 10 дюймов.

	Подключение к домофонам 4-х проводное, отдельно выведены 2 провода от встроенного реле для управления электрозамком.

	Главные преимущества видеопанели:

	
		Простота установки и подключения, уголок 30°, козырек и монтажная пластина идут в комплекте;
	
		Защитное стекло объектива;
	
		Подсветка кнопки вызова;
	
		Защита динамика и микрофона;
	
		Металлический рорпус с молотковой покраской и степенью защиты IP66 (пыле-, влагонепроницаемость);
	
		Инфракрасная подсветка с датчиком освещенности;
	
		Защита от продавливания кнопки.


	Антивандальное исполнение вызывной видеопанели Arny AVP-NG210 никак не отразилось на компактности и дизайне устройства. Расширенный рабочий диапазон температур и высокая степень защищенности от неблагоприятных погодных условий (IP66) позволяют устанавливать панель как на улице, так и внутри помещений.

	Автоматическая настройка качества звука происходит благодаря новому аудио микропроцессору. Встроенный датчик освещенности обеспечивает автоматическое переключение режимов ДЕНЬ/НОЧЬ избегая при этом пересветов.

	Полная совместимость Arny AVP-NG210 с домофонами популярных торговых марок, например ARNY, Commax и Kocom.

	Цвета корпуса: золотой, металлик.</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avp-ng210</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Arny-AVP-NG210-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>70</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>144</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>ARNY AVD-410</code>
<name>Видеодомофон ARNY AVD-410</name>
<description>Цветной видеодомофон ARNY AVD-410
	
		
			Описание
	
	
		ARNY AVD-410 - предназначен для организации аудио и видеосвязи посетителя с хозяином. Несмотря на то, что домофон бюджетный, это не сказалось на качестве материалов и функциональности. В небольшой и тонкий корпус поместили солидный дисплей.
	
		&amp;nbsp;
	
		Экран
	
		На 4 дюймовый цветной монитор выводится изображение с видеопанели и камеры видеонаблюдения, которое можно отрегулировать по яркости и контрасту с помощью плавных регулировок на боковой панели. Там же находятся регулировки громкости разговора и мелодии. ARNY AVD-410 поддерживает подключение 2 блоков вызова, 1 дополнительной камеры и 3 параллельных домофонов.
	
		
			Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
		
			Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
		Общение с посетителем осуществляется по громкой связи. Блок питания домофона AVD-410 встроенный. Для удобства предусмотрена кнопка открывания электронного замка.
	
		&amp;nbsp;
	
		Цвет корпуса: белый, черный
	
		&amp;nbsp;
	
		
	
		Подключение видеодомофона осуществляется по четырех жильному экранированному кабелю.
	
		&amp;nbsp;
	
		
	
		Для установки видеодомофона используется навесной кронштейн, который идет в комплекте.
	
		&amp;nbsp;
	
		Купить домофон ARNY AVD-410 и заказать его установку можно оформив заказ через корзину или по телефонам, указанным в шапке сайта.
	
		&amp;nbsp;
	
		Обратите внимание на готовые комплекты домофонов, где можно выбрать AVD-410 с блоком вызова по приемлемой цене.
	
		&amp;nbsp;
	
		Комплектация:
	
		
			Видоедомофон Arny AVD-410 – 1 шт.;
		
			Разъемы для подключения блока вызова и камеры – 3 шт.;
		
			Навесной кронштейн для домофона – 1 шт.;
		
			Инструкция по установке и эксплуатации – 1 шт.;
		
			Крепежные винты – 1 комплект.
	
	
		Скачать инструкцию AVP-410


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avd-410</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/arny-AVD-410-video-doorphone-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>63</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>145</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>ARNY AVD-NG1091</code>
<name>Видеодомофон ARNY AVD-NG1091</name>
<description>Цветной домофон с блоком памяти ARNY AVD-NG1091
	
		ARNY AVD-NG1091 - цветной видеодомофон с 10-ти дюймовым дисплеем TFT LCD с разрешением 1024 (RGB). Оригинальный стильный и современный дизайн с удобным графическим интерфейсом пользователя как в «планшетах»: имеет стиль «iPhone». Также обращаем ваше внимание на модель ARNY AVD-NG1093 с интерфейсом в стиле «Windows 8».
	
		К домофону AVD-NG1091 можно подключить 2 вызывных панели и 4 камеры наблюдения. Функцию &amp;quot;запись видео по движению&amp;quot; можно активировать по одному каналу.
	
		Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
	
		Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
	
		Встроенный блок памяти на 100 фото, при необходимости можно расширить картой памяти micro SD 10-го класса (не менее 4 ГБ до 32 ГБ) на которую поместиться 1024 фото и 128 видеороликов по 15 секунд со звуком.
	
		Основные особенности домофона ARNY AVD-NG1091:
	
		
			Функция цифровой фоторамки;
		
			Голосовая почта домофона;
		
			Автоответчик домофона;
		
			Режим «Не беспокоить»;
		
			Подключение телефонной линии;
		
			Переадресация вызовов и открытие замка с мобильного телефона с помощью телефонной линии.
	
	
		Купить видеодомофон ARNY AVD-NG1091 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avd-ng1091</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Arny-AVD-NG1091-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>240</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>147</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>ARNY AVD-NG1093</code>
<name>Видеодомофон ARNY AVD-NG1093</name>
<description>Цветной домофон с блоком памяти ARNY AVD-NG1093
	
		ARNY AVD-NG1093 - цветной видеодомофон с 10-ти дюймовым дисплеем TFT LCD с разрешением 1024 (RGB). Оригинальный стильный и современный дизайн с удобным графическим интерфейсом пользователя как в «планшетах»: имеет стиль «Windows 8». Также обращаем ваше внимание на модель ARNY AVD-NG1091 с интерфейсом в стиле «iPhone».
	
		К домофону AVD-NG1093 можно подключить 2 вызывных панели и 4 камеры наблюдения. Функцию &amp;quot;запись видео по движению&amp;quot; можно активировать по одному каналу.
	
		Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
	
		Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
	
		Встроенный блок памяти на 100 фото, при необходимости можно расширить картой памяти micro SD 10-го класса (не менее 4 ГБ до 32 ГБ) на которую поместиться 1024 фото и 128 видеороликов по 15 секунд со звуком.
	
		Основные особенности домофона ARNY AVD-NG1093:
	
		
			Функция цифровой фоторамки;
		
			Голосовая почта домофона;
		
			Автоответчик домофона;
		
			Режим «Не беспокоить»;
		
			Подключение телефонной линии;
		
			Переадресация вызовов и открытие замка с мобильного телефона с помощью телефонной линии.
	
	
		Купить видеодомофон ARNY AVD-NG1093 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avd-ng1093</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Arny-AVD-NG1093-600x600.png</image>
<priceRUAH>240</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>148</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex MS-04</code>
<name>Видеодомофон Slinex MS-04</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex MS-04
	Оригинальный по дизайну видеодомофон Slinex MS-04 очень компактный и имеет встроенный источник питания. Монитор позволяет принимать звонки с двух вызывных панелей, а также получать видео с дополнительной камеры. При необходимости можно подключить до 4-х мониторов в параллель и созваниваться по внутреннему интеркому. Помимо этого, видеодомофон Slinex MS-04 может выводить изображение на подключенный к нему телевизор.

	Технические характеристики Slinex MS-04

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;4,3&amp;quot;&amp;nbsp;color&amp;nbsp;TFT&amp;nbsp;LCD&amp;nbsp;4:3
		
		
			
				Уникальные особенности&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;16 полифонических мелодий
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;320x240
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;1
		
		
			
				Функция памяти&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Нет
		
		
			
				Питание&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;~ 100-240 B или +12 В
		
		
			
				Потребление питания&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;До 8 Вт
		
		
			
				Интерком&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Есть, с SQ-07 и/или SQ-07M, MS-07M, MS-04, MS-04M,
				до 4-х мониторов в системе
		
		
			
				Тип установки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Белый/Черный
		
		
			
				Размеры&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;120 х 170 х 22 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Настройка продолжительности звонка;
				Три временных режима уровня громкости;
				Вывод изображения на ТВ
		
	



	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя видеодомофоном Slinex MS-04

	
		Схема подключения.
	
		Купить видеодомофон Slinex MS-04 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-ms-04</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex MS-04 white-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>79</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>149</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex MS-04M</code>
<name>Видеодомофон Slinex MS-04M</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex MS-04M
	Slinex MS-04M - 4-х дюймовый цветной видеодомофон с LCD экраном, соотношением сторон 4:3 и разрешением экрана 320 на 240 точек. По сути это и есть домофон Slinex MS-04 с поддержкой функции памяти и встроенным блоком питания. При таком соотношении сторон экрана изображение не будет искажаться, и вы будете видеть картинку в правильных пропорциях. Данный домофон поддерживает такие типы видеостандартов как PAL и NTSC.

	Технические характеристики Slinex MS-04M

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;4,3&amp;quot; цветной TFT LCD 4:3
		
		
			
				Уникальные особенности&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;16 полифонических мелодий
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;320x240
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2
		
		
			
				Функция памяти&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Встроенная на 100 кадров
		
		
			
				Питание&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;~ 100-240 B или +12 В
		
		
			
				Потребление питания&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;До 8 Вт
		
		
			
				Интерком&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Есть, с SQ-07 и/или SQ-07M, MS-07M, MS-04, MS-04M,
				до 4-х мониторов в системе
		
		
			
				Тип установки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Белый/Черный
		
		
			
				Размеры&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;120 х 170 х 22 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Настройка продолжительности звонка;
				Три временных режима уровня громкости;
				Вывод изображения на ТВ
		
	



	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя видеодомофоном Slinex MS-04M

	
		Схема подключения.
	
		Купить видеодомофон Slinex MS-04M в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-ms-04m</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex MS-04M white-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>112</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>150</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex  RD-30</code>
<name>Беспроводной видеодомофон Slinex RD-30</name>
<description>Беспроводной видеодомофон Slinex RD-30
	Беспроводный комплект видеодомофона. Пластиковая вызывная панель с классом защиты IP55. Беспроводная видео трубка может принимать вызов от панели и выводить картинку 320x240 в режиме реального времени (25 кадров в секунду). Фото можно записывать в ручном или автоматическом режиме на внутреннюю память до 50 кадров. Гарантированная дальность связи до 200 м на открытой местности и до 50 м в помещении.

	Технические характеристики Slinex RD-30

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2,4&amp;quot; цветной TFT LCD
		
		
			
				Уникальные функции&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Беспроводной видеодомофон
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;320x240
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;4
		
		
			
				Функция памяти&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Есть, внутренняя память на 50 кадров
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Белый/Черный
		
		
			
				Частотный диапазон&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2.400 – 2.4835 Гц
		
		
			
				Модуляция&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;GFSK/FSK
		
		
			
				Температура эксплуатации&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Вызывная панель: -30 – +55 ;
				&amp;nbsp;Трубка: -10 – +45 
		
		
			
				Питание вызывной панели&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2 батареи LR14 типа &amp;quot;С&amp;quot;, или 12 В от внешнего источника (типа «C»)
		
		
			
				Размеры базовой станции&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;79x77x42 мм
		
		
			
				Размеры трубки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;165x50x27 мм
		
		
			
				Размеры вызывной панели&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;185x68x50 мм
		
		
			
				Дальность действия&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;до 200 м на открытом пространстве
		
		
			
				Питание трубки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Три аккумулятора типа &amp;quot;AAA&amp;quot;
		
		
			
				Минимальная освещенность&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;0,1 Люкс, (светодиодная подсветка) до 3 м
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Подсветка кнопки вызова, управление замком, возможность подключения
				до 4-х панелей на одну трубку
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя.

	
		Купить видеодомофон Slinex RD-30 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-rd-30</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex RD-30-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>295</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>151</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex XR-07</code>
<name>Видеодомофон Slinex XR-07</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex XR-07
	Оригинальный по дизайну видеодомофон Slinex MS-04 очень компактный и имеет встроенный источник питания. Монитор позволяет принимать звонки с двух вызывных панелей, а также получать видео с дополнительной камеры. При необходимости можно подключить до 4-х мониторов в параллель и созваниваться по внутреннему интеркому. Помимо этого, видеодомофон Slinex MS-04 может выводить изображение на подключенный к нему телевизор.

	Технические характеристики Slinex XR-07

	
		
			
				Дисплей &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;7&amp;quot;&amp;nbsp;color&amp;nbsp;TFT&amp;nbsp;LCD&amp;nbsp;16:9
		
		
			
				Уникальные функции &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Совместная работа с телефонным модулем XR-27
		
		
			
				Разрешение экрана &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;800х480
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;2
		
		
			
				Функция памяти &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Нет
		
		
			
				Потребление питания &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;До 10 Вт
		
		
			
				Питание &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;~ 100-240 В
		
		
			
				Интерком &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;До 4-х мониторов (только XR-07 или XR-07M)
		
		
			
				Тип установки &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Белый/Черный/Белый с рисунком/Черный с рисунком
		
		
			
				Размеры &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;239 мм х 139 мм х 22 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Отключение подтверждения мелодии вызова с вызывной панели;
				Режим “Не беспокоить”
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя

	Схема подключения

	
		Купить видеодомофон Slinex XR-07 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-xr-07</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-XR-07-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>142</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>152</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex XR-07M</code>
<name>Видеодомофон Slinex XR-07M</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex XR-07M
	
		Основное отличие от младшей модели Slinex XR-07 - встроенный блок памяти на 100 фото.
	
		Этот с виду простой видеодомофон имеет уникальную возможность – его можно подключить к телефонной линии, получив возможность переадресовывать вызов с вызывной панели на домашний телефон и своевременно сделать фото снимки.


	Технические характеристики Slinex XR-07M

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;7&amp;quot;&amp;nbsp;color&amp;nbsp;TFT&amp;nbsp;LCD&amp;nbsp;16:9
		
		
			
				Уникальные функции&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Совместная работа с телефонным модулем XR-27
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;800х480
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;2
		
		
			
				Функция памяти&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Встроенная, на 100 фото
		
		
			
				Потребление питания&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;До 10 Вт
		
		
			
				Питание&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;~ 100-240 В
		
		
			
				Интерком&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;До 4-х мониторов (только XR-07 или XR-07M)
		
		
			
				Тип установки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Белый/Черный/Белый с рисунком/Черный с рисунком
		
		
			
				Размеры&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;239 мм х 139 мм х 22 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Отключение подтверждения мелодии вызова на вызывной панели;
				режим “Не беспокоить”
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	
		Руководство пользователя
	
		Схема подключения
	
		Купить видеодомофон Slinex XR-07M в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-xr-07m</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-XR-07M-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>165</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>153</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex MS-07M</code>
<name>Видеодомофон Slinex MS-07M</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex MS-07M
	Slinex MS-07M – мультифункциональный видеодомофон с русскоязычным интерфейсом. Он сможет записать фото или видеоролик посетителя по 10 сек на внутреннюю (355 Мб) или внешнюю (поддержка SD карт до 64 Гб) память. Или же используя шнур USB (входит в комплект поставки) переписать с внутренней памяти на компьютер, и наоборот, записать на домофон мелодии для вызова. Имеется также функция будильника, интерком между MS-07M или MS-04, до 4-х мониторов в системе. С помощью домофона можно проиграть любой JPEG, MP3, WMA и WAV контент с SD карты.

	Технические характеристики Slinex MS-07M

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;7&amp;quot;&amp;nbsp;color&amp;nbsp;TFT&amp;nbsp;LCD&amp;nbsp;16:9
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;800x480
		
		
			
				Уникальные функции&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Установка MP3 мелодий на звонок, воспроизведение видео и
				MP3 с домофона, USB интерфейс
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;1
		
		
			
				Функции памяти &amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Функция записи фото и видео на SD карту (до 64 ГБ),
				встроенная память на 355 Мб
		
		
			
				Потребление питания&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;До 10 Вт
		
		
			
				Питание&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;~ 100-240 В
		
		
			
				Интерком&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Вместе с MS-07M, MS-04, MS-04M, SQ-07, SQ-07M, до 4-х мониторов
		
		
			
				Тип установки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Белый / Черный
		
		
			
				Размеры&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;220 х 158 х 25 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Эргономичный красивый интерфейс меню; MP3 в качестве мелодий
				вызова; Запись с камеры по расписанию; вывод на ТВ;
				Режим “Не беспокоить”
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	
		Руководство пользователя
	
		Схема подключения
	
		Купить видеодомофон Slinex MS-07M в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-ms-07m</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-MS-07M-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>180</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>154</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex SQ-07M</code>
<name>Видеодомофон Slinex SQ-07M</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex SQ-07M
	Подключив к SQ-07M датчик движения, Вы сможете записывать видео с вызывных панелей ML-15 (ML-15HR) или дополнительных камер по движению возле двери. Благодаря толщине всего в 15 мм, он будет занимать немного места, цветовая вариация из 2 цветов (черный и белый) поможет Вам подобрать идеальный вариант для своего помещения. К SQ-07M возможно подключить стандартный датчик движения и настроить работу устройства таким образом, чтобы домофон делал запись всех посетителей во время их движений перед камерами. Изображения с камер Вы можете выводить на ТВ. Благодаря функции памяти, все фотографии посетителей будут записаны на SD карту.

	Технические характеристики Slinex SQ-07M

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;7&amp;quot; цветной TFT LCD 16:9
		
		
			
				Уникальные особенности&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;При установке датчика движения - запись видео по движению
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;800480
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2
		
		
			
				Функция памяти&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Есть, фото или видео на SD карту
		
		
			
				Питание&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;~ 100-240 В или +12 В
		
		
			
				Потребление питания&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;До 8 Вт
		
		
			
				Интерком&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Есть, с SQ-07 и/или SQ-07M, MS-07M, MS-04, MS-04M,
				до 4-х мониторов в системе
		
		
			
				Тип установки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Белый/Черный
		
		
			
				Размеры&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;200  138  15 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;На выбор 16 полифонических мелодий;
				Настройка продолжительности звонка;
				Три временных режима уровня громкости;
				Вывод изображения на ТВ;
				Ультратонкий корпус
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	
		Руководство пользователя
	
		Схема подключения
	
		Купить видеодомофон Slinex SQ-07M в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-sq-07m</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-SQ-07M-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>160</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>155</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex SL-07</code>
<name>Видеодомофон Slinex SL-07</name>
<description>Цветной видеодомофон Slinex SL-07
	Видеодомофон цветной, 7&amp;quot; TFT, PAL, 4 канала (2 вызывные панели + 2 CCTV камеры). Разговор по громкой связи. Связь домофон-панель: 4-х проводная. Сенсорные кнопки управления. Интерком до 2-х мониторов SL-07, SL-10. Кнопка открытия замка, регулировка громкости, яркости. Габаритные размеры: 265х170х25мм. Цвет: серый.

	Технические характеристики Slinex SL-07

	
		
			
				Дисплей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;7&amp;quot;&amp;nbsp;color&amp;nbsp;TFT&amp;nbsp;LCD&amp;nbsp;16:9
		
		
			
				Уникальные функции&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Эксклюзивный дизайн
		
		
			
				Разрешение экрана&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;800x480
		
		
			
				Кол-во вызывных панелей&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;2
		
		
			
				Кол-во дополнительных видеокамер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;2
		
		
			
				Функция памяти&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Нет
		
		
			
				Потребление питания&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp; 12 Вт
		
		
			
				Питание&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;+13.8 В, адаптер в комплекте
		
		
			
				Интерком&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Есть, с SL-07/SL-10/SL-10M, до 4-х мониторов
		
		
			
				Тип установки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Настенная накладная установка
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Серебро
		
		
			
				Размеры&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;265 мм х 170 мм х 25 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Режим &amp;quot;Не беспокоить&amp;quot;, выбор мелодий: 12 шт.; Регулировка яркости,
				контрастности, насыщенности для каждого канала отдельно
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя

	Схема подключения

	
		Купить видеодомофон Slinex SL-07 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-sl-07</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-SL-07-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>160</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>156</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Slinex ML-15</code>
<name>Вызывная панель Slinex ML-15</name>
<description>Блок вызова Slinex ML-15

	На данный момент Slinex ML-15 единственная вызывная панель на рынке с постоянным видеосигналом. Это означает, что вызывную панель Slinex ML-15 можно подключить не только к видеодомофону, но и к регистратору или к домофону с функцией регистратора. Запись может производиться постоянно или по детекции движения, при этом изображение для записи будет выводиться вне зависимости от того, был ли совершен вызов с панели.

	Технические характеристики вызывной панели Slinex ML-15

	
		
			
				Тип матрицы&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Цветная Sony CCD
		
		
			
				Разрешение&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;420 ТВЛ
		
		
			
				Минимальная освещенность&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;0 Люкс (ИК подсветка до 1.5 м)
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Золото, серый, черный
		
		
			
				Размер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;134 мм х 50 мм х 30 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Особенность&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Подсветка кнопки, постоянный видеосигнал
		
	



	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя ML-15

	Схема подключения.

	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-ml-15</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-ML-15-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>73</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>157</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Slinex ML-15HR</code>
<name>Вызывная панель Slinex ML-15HR</name>
<description>Блок вызова Slinex ML-15HR

	На данный момент Slinex ML-15 и Slinex ML-15HR являются единственными вызывными панелями на рынке с постоянным видеосигналом. Благодаря этому, вызывную панель Slinex ML-15 можно подключить к регистратору или к видеодомофону с функцией регистратора. Запись может производиться постоянно или по детекции движения, при этом изображение для записи будет выводиться вне зависимости от того, был ли совершен вызов с панели. Второй отличительной особенность Slinex ML-15HR является тот факт, что в ней стоит камера повышенного разрешения (600 ТВЛ), благодаря чему видео с этой панели будет замечательно смотреться на видеодомофонах с диагональю экрана от 7 дюймов.

	Технические характеристики вызывной панели Slinex ML-15HR

	
		
			
				Тип матрицы&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Цветная Sony CCD
		
		
			
				Разрешение&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;600 ТВЛ
		
		
			
				Минимальная освещенность&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;0,01 Люкс (ИК подсветка) до 1,5 м
		
		
			
				Угол обзора по горизонтали&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;72°
		
		
			
				Угол обзора по вертикали&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;56°
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Золото, серый, черный
		
		
			
				Размер&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;134 мм х 50 мм х 30 мм (ШхВхГ)
		
		
			
				Особенность&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Подсветка кнопки; Эксклюзивный дизайн
		
		
			
				Температура эксплуатации&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;-40С - +65С
		
		
			
				Дополнительно&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;&amp;nbsp;Вывод сигнала на DVR для записи по движению
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя ML-15HR

	Схема подключения</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-ml-15hr</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex-ML-15HR-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>87</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>158</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Slinex VR-15</code>
<name>Вызывная панель Slinex VR-15</name>
<description>Блок вызова Slinex VR-15

	Цветная антивандальная вызывная видеопанель с камерой 480 ТВЛ и светодиодной подсветкой. Корпус выполнен из качественно обработанной нержавеющей стали. Врезной монтаж. Монтажная коробка в комплекте.

	Технические характеристики вызывной панели Slinex VR-15

	
		
			
				Тип матрицы&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Цветная, Sony CCD
		
		
			
				Разрешение&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;480 ТВЛ
		
		
			
				Мин. освещенность&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;0,01 Люкс (светодиодная подсветка) до 3 м
		
		
			
				Цветовые решения&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Титаново-серый
		
		
			
				Рабочая температура&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;-40 – +65
		
		
			
				Класс защищенности&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;IP65
		
		
			
				Размер (без кронштейна)&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;19211645 мм
		
		
			
				Размер кронштейна&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;177,210046,5 мм
		
		
			
				Особенности&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;Поворотная камера,15 вверх-вниз, 20 влево-вправо;
				врезной монтаж
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя Slinex VR-15

	Схема подключения</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-vr-15</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex VR-15-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>103</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>159</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>Slinex  RD-20</code>
<name>Беспроводной видеодомофон Slinex RD-20</name>
<description>Беспроводной видеодомофон Slinex RD-20
	Беспроводный комплект аудиодомофона. Вызывная панель пластиковая IP 65, питается от батареек типа «С» или от блока питания на 12 В. В качестве домофона выступает телефон DECT стандарта. При нажатии на кнопку вызова на панели, звонит телефон — можно ответить посетителю и открыть дверь. В комплект поставки входит модуль открытия замка.

	Технические характеристики Slinex RD-20

	
		
			
				Частотный диапазон&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;1.88 — 1.90 Гц
		
		
			
				Модуляция&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;GFSK
		
		
			
				Температура эксплуатации&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;– 20 — +50 
		
		
			
				Питание вызывной панели&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;2 батареи типа «C»
		
		
			
				Размеры базовой станции&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;110 x 100 x 58 мм4
		
		
			
				Размеры трубки&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;150 x 50 x 28
		
		
			
				Размеры вызывной панели&amp;nbsp;
			
				&amp;nbsp;176,5 x 60 x 34
		
	


	*Характеристики, внейшний вид и комплектация товара могут изменяться производителем без уведомления.

	Руководство пользователя Slinex RD-20

	
		Купить видеодомофон Slinex RD-20 в Киеве вы можете в нашем интернет-магазине Sledoc.com.ua или заказать доставку по Украине.


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Slinex</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/slinex-rd-20</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/Slinex RD-20-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>105</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>160</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Эликс DVC-412</code>
<name>Вызывная панель Эликс DVC-412</name>
<description>Видеопанель цветная DVC-412C имеет антивандальный корпус типа &amp;quot;башня&amp;quot;.

	В корпус видеопанели встроена камера разрешением 420ТВЛ на матрице 1/4” CMOS. Углы обзора по горизонтали 54°, вертикали 46°. В панели присутствует ИК-подсветка до 1 метра, что позволяет видеть посетителя в темноте. На передней части панели расположена большая кнопка вызова со светодиодной подсветкой. Встроенное реле управления замком.

	Панель DVC-412 Color имеет накладной тип установки, а также комплектуется поворотным кронштейном для разворота панели на 30°. Можно устанавливать как в помещении, так и на улице. При установке на улице рекомендуется использовать комплектный защитный козырек.

	Габаритные размеры: 42x140x30мм.

	Цвета: красный, черный, серебряный.

	Особенности DVC-412 Color

	
		Элегантный дизайн.
	
		ИК-подсветка.
	
		Встроенный аудиопроцессор.
	
		Встроенное реле замка.
	
		Объектив видеокамеры защищен ударопрочным стеклом.
	
		Антивандальное исполнение.


	Если Вы хотите купить DVC-412 color– оформите пожалуйста заказ через сайт или по телефонам.</description>
<vendor>Laice</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/eliks-dvc-412</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/dvc412-color-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>63</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>161</id>
<categoryId>64</categoryId>
<code>Эликс DVC-411</code>
<name>Вызывная панель Эликс DVC-411</name>
<description>Видеопанель цветная DVC-411C имеет антивандальный корпус типа &amp;quot;башня&amp;quot;.

	В корпус видеопанели встроена камера разрешения 420ТВЛ на матрице 1/4” CCD.

	Углы обзора по горизонтали 62°, вертикали 48°.

	В блоке вызова присутствует ИК-подсветка до 1 метра, что позволяет видеть посетителя в темноте. На передней части панели расположена большая кнопка вызова со светодиодной подсветкой.

	Встроенное реле управления замком.

	Панель DVC-411 Color имеет накладной тип установки, а также комплектуется поворотным кронштейном для разворота на 30°. Можно устанавливать как в помещении, так и на улице. При установке на улице рекомендуется использовать комплектный защитный козырек.

	Габаритные размеры: 42x140x30мм.

	Цвета: красный, черный, серебряный.</description>
<vendor>Laice</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/eliks-dvc-411</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/DVC-411 color-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>60</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
<item >
<id>169</id>
<categoryId>60</categoryId>
<code>ARNY AVD-710M</code>
<name>Видеодомофон ARNY AVD-710M</name>
<description>ARNY AVD-710M бюджетный видеодомофон
	
		
			Описание
	
	
		ARNY AVD-710M - новый бюджетный домофон известного производителя из Поднебесной. Вышла на Украинский рынок в 4-м квартале 2014 года, а это означает, что не смотря на бюджетный сегмент, модель порадует покупателей невиданным набором функций.
	
		&amp;nbsp;
	Подобрать вызывную панель к домофону &amp;gt;&amp;gt;
	
		
			Подобрать дополнительную видеокамеру &amp;gt;&amp;gt;
	


	&amp;nbsp;</description>
<vendor>Arny</vendor>
<url>http://sledoc.com.ua/arny-avd-710m</url>
<image>http://sledoc.com.ua/image/cache/data/demo/ARNY-AVD-710Рњ-600x600.jpg</image>
<priceRUAH>120</priceRUAH>
<stock>В наличии</stock>
<guarantee>12</guarantee>
</item>
</items>
</price>